用電話睇日本電視台!爽

720p 有72個台選

但要比錢
$18試3日 $220/月 $580/季 $1080/半年 $1800/一年

咩app?

我有幫趁緊

驚佢會突然執笠，所以到而家都係逐個月俾

我剛試3日再決定

幫襯緊+1但係咪冇iphone份

佢話年尾會有web版，唔使用app

未出掛

可以直睇日本live節目，係過癮嘅
但前題係屋企人唔可以同時download緊嘢

當每月比月$220
每日 $7
重想點呀

係
二百幾又唔係咩大錢

唔係掛 用緊iphone喎

lm

加埋無限plan就襟計

屋企wifi先睇㗎啦

係咪超順？

順呀

留名

between唸嚟唸去都唸唔明
點解日本啲電視臺唔肯推出海外收費scheme
如果係Official嘅話，我多多都肯俾

佢地要數據支持
冇市場咪唔搞

可以係佢哋嘅網站做直播嘅啫

錄左lovelive

有無鹹片台

冇

delay 幾多分鐘

如果屋企既話，我用安博 騰播盒子都有日本台，仲要免費，係無高清咁

唔知有咩睇

只少比左錢安心D
盒子怕一係睇得一兩日一係lag到睇唔到你話佢、你又吹佢唔脹

有個idol台，都叫做有少少soft core嘢睇下嘅

大約一至兩分鐘

七十幾個台，大路嘅都有齊

真係唔知

bs スカバー啦
有惠比壽第二代、另一年做一兩次水着運動會(會露點）、之前網上流傳嗰個打飛機卡拉ok 都有播

都係嗰啲gravure嘢，不過嚟嚟去去都係嗰七八套
有幾套所謂エロス經典，又係soft core片

都叫做有露兩點嘅

其實好多時都係版權問題
日本d版權法好撚煩

爸打用咩錄？

mobizen

日本好野不出國外是常識吧

Thx

之前個ex買左個電視盒就係依個ui 佢話會自動renew唔洗比錢

有開心版？

What if 24小時播Gravure

點會有呀吹啫

其實我都覺得係

戇鳩 $220一個月

呢位巴打好似有更好方法喎
介紹下丫

唔想比錢既其實都可以睇下AbemaTV